[大型儀式 • 集體詛咒] 所有劇透撚不得好死！

劇透嘅人我詛咒你地

其實冇人叫你睇....

你知唔知有幾多仆街大字標題就劇透，避都避唔開呀屌

你愈咁做班劇透嘅人就愈開心

乜撚上網咪得 傻閪

無乜所謂

乜撚呀，柒頭！字都唔撚識寫

應該ban柒曬嗰啲標題劇透撚
無論係暗示 定係影射都要ban
乜撚野雷神無咩用呀 黑豹點撚樣
美國隊長 浩克點撚樣
係個post入面放張球員相當討論
人人都知你講緊乜
唔洗解釋即ban啦屌你老母閪

體育台講球員都要ban????
仲惡過共產黨

司馬昭之心路人皆知
抵ban